德國、法國確診數超越日本，瑞士確診數超越香港

德國、法國確診數超越日本，瑞士確診數超越香港
加埋英國、荷蘭、挪威、瑞典都上緊黎
歐洲大爆發

日本唔驗當冇新確診個案